卡拉屋企最後兩集

蒂哥

司棋妹

李婉華

靚到

呢套野重播過n次，之前喺6am時段都播過
心諗佢處境劇片倉見底？冇野好播？

痴撚線

冇左李婉華同吳鎮字個幾十集好悶

膠朋滿座……終於可以早啲瞓

有貪錢的big2, 和撐警的forever cheap

真心泰臣同蒂哥走左就斷左幾十集，後尾先追番